點解永遠淨係一開始識先有話題？

無論上網又好現實又好，同其他人一開始識既時候永遠都係最多嘢講，但之後就慢慢變到無嘢講，但大家都keep到個種朋友關係，到底係咪正常

我明 通常頭幾次會好好傾之後唔知講咩好

試過幾次，仲要唔知發生咩事就消失左

依架就有呢個問題
冇野搵野講 完全9uo

9up

但9up既話好似勉強搵嘢講搞到更加尷尬

唔單止係頭幾次，係頭一兩個鐘之後就無嘢好講

係指你消失定對方消失？

我既話通常係對方消失

現實都還好 有機會見下面
網上識既除非變到現實fd 唔係好快玩完

因為大家都係摸索期，對大家背景都唔了解，所以齋去攞料問下背景都講到好多野

但當過左呢個階段對雙方背景都有一定程度了解，就唔可以再用表面問背景既方式去搵話題，而係要靠d大家都感興趣既野黎延續話題，所以如果搵唔到既就會傾得好辛苦

無錯，呢個時候內涵同埋見識，說話技巧都係好重要既一環，但唔代表有曬就一定可以keep到，始終人夾人緣

點解一定要講野

對方

一開始已經dead air

點都總有野講好嘛

9up都要有營養嘅
唔係為講而講

通常傾傾下就會轉snapchat開始儲住火傾
咁就唔驚冇話題

即係唔啱channel lor
再搵過啦

問題係我對個個都係咁
係咪姐係話我同個個都唔啱channel

證明唔夾囉
開頭大家都仲係大家心入面幻想個個
點知認識越耐了解多左就越行越遠

岩岩相反 一開頭冇野講過多兩三次就有講有笑成日互串

exactly 成日靠cap圖 都唔知有咩好講

相反 岩岩識一定無野講 如果咁都仲做到朋友就會愈黎愈多野講